會唔會為咗一個人而避開所有嘢

唔想突然又諗起一個人，所以會避開共同相識嘅人，怕會從任何人口中聽到佢嗰名或者消息。

同佢去過嘅地方，搭車前嘅一段路，一齊去過嘅餐廳都唔敢再去。

見到佢鐘意嘅食物，鐘意嘅顏色，鐘意嘅說話，所有所有嘢都令我好想避開

唔會

避咩呀？
你根本避唔到

會

會
會好唔想聽到朋友口中提起佢

會，避到攰
避係無用，由佢唔開心，差唔多時候痛夠就要醒

會 但都係會日日諗住佢

點樣避都好，佢始終都係你心中，慢慢接受慢慢放低囉